{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_089474",
        "source": "도서",
        "writer": "예종석",
        "ISBN_ISNN": "\t978-89-9629-998-1",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "밥집",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2011-03-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "에베레스트 스타필드하남점"
    },
    "text": "京畿道河南市ミサ大路750に位置するスターフィールド河南1階にはネパール料理専門店であるネパール出身のシェフが直接現地の味を伝えるところがあります。 この専門店は新世界百貨店方向の1階グルメストリート通りの端に位置しており、毎日10:00から22:00まで営業しております。 最後の注文は21:00まで可能です。 メニューとしては、お茶やマサラ、マッシュルームカレー、タンドリーチキン、タンドリーサラダ、プレーンナン、野菜サラダ、マートンマサラ、マートンドピアザ,マートンセクワ,野菜チャーハンなど様々な料理が楽しめます。 チャナ·マサラは11,000ウォン、マッシュルームカレーは11,000ウォン、タンドリーチキンは20,000ウォン、タンドリーサラダは11,000ウォン、プレーンナンは3,000ウォン、野菜サラダは8,000ウォン、マートンマサラは12,000ウォン、マートンドピアジャは11,000ウォン、マートンセクワとは12 , 野菜チャーハン は9,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "このネパール料理専門店はどこにありますか？",
            "answer": "京畿道河南市ミサ大路750に位置するスターフィールド河南1階にあります。"
        },
        {
            "question": "このネパール料理専門店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "毎日10:00から22:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "最後の注文は何時まで可能ですか？",
            "answer": "最後の注文は21:00まで可能です。"
        },
        {
            "question": "このネパール料理専門店のメニューにはどんな料理がありますか？",
            "answer": "メニューとしては、お茶やマサラ、マッシュルームカレー、タンドリーチキン、タンドリーサラダ、プレーンナン、野菜サラダ、マートンマサラ、マートンドピアジャ、マートンセクワ、野菜チャーハンなど様々な料理があります。"
        },
        {
            "question": "チャナ・マサラの値段はいくらですか？",
            "answer": "チャナ・マサラは11,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "マッシュルームカレーの値段はいくらですか？",
            "answer": "マッシュルームカレーは11,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "タンドリーチキンの値段はいくらですか？",
            "answer": "タンドリーチキンは20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "タンドリーサラダの値段はいくらですか？",
            "answer": "タンドリーサラダは11,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "プレーンナンの値段はいくらですか？",
            "answer": "プレーンナンは3,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "野菜サラダの値段はいくらですか？",
            "answer": "野菜サラダは8,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "マートンマサラの値段はいくらですか？",
            "answer": "マートンマサラは12,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "マートンドピアジャの値段はいくらですか？",
            "answer": "マートンドピアジャは11,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "マートンセクワの値段はいくらですか？",
            "answer": "マートンセクワは12,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "野菜チャーハンの値段はいくらですか？",
            "answer": "野菜チャーハンは9,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 324,
        "QA": 486
    }
}